係女朋友屋企做愛好刺激

我本身有租屋 女朋友同老母 同佢家姐住
佢成日都過黎同我搞
不過有時我過去佢屋企食飯

食完飯 我都會係佢間房hea 陣先返去
好多時情不自禁就會摸佢對波
摸下摸下伸埋隻手入佢bra 度捽條lin
見到佢呼吸急速 塊臉開始紅紅哋
我開始伸埋個頭入去奶
奶到佢出曬水就埋牙

女朋友好驚比屋企人發現
合埋眼 咬住下唇死忍唔出聲
跟住我會大力d 搞到佢輕嗯一聲
見到佢咁 通常我就會好快射

係人地屋企搞 點都刺激過酒店
有冇人咁覺得

情趣

搞到我都想射

係後面插佢 掩住佢個口 唔比佢出聲 佢個樣會係痛苦同舒服間游走

同感，有次喺前女友房hea緊，佢阿媽叫我出黎飲湯
但佢個女喺房尾含緊我我行唔開

不過佢唔中意係自己屋企 話驚比屋企人發現
但佢愈驚我愈興奮

插到有哂水聲又唔俾佢叫

你應該即刻走出房門
要前女朋友追撚含
比佢阿媽睇下自己個女幾淫

d 水聲都幾大聲 我成日覺得出面會聽到

真
次次互出完都偷偷含住出門口

條lin

gay

屌笑到仆街

但佢就覺得好羞恥 怕醜係咁細細聲係我耳邊叫唔好

一條lin 好過一餅lin

真
所以我好少喺你女朋友屋企做

gay post

發你既夢

起我底先

麻煩起起我底

有次我熄左燈幫佢奶緊閪
女朋友老母係出面叫佢
我地聽唔到
佢老母打開門叫佢飲湯
之後山番門 唔知睇唔睇到d 咩呢

推

1/10

2/10

3/10

4/10

直家冇得去酒店差咁d

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

on9 而家去酒店先正
你都唔撚識玩

唔會有病毒咩咁搏？

有冇人好中意幫女朋友奶閪
佢流出黎d 水好好食

我本身有租屋 男朋友同老豆 同佢阿哥住
佢成日都過黎同我搞
不過有時我過去佢屋企食飯

食完飯 我都會係佢間房hea 陣先返去
好多時情不自禁就會摸佢對撚
摸下摸下伸埋隻手入佢底衫度捽條lin
見到佢呼吸急速 塊臉開始紅紅哋
我開始伸埋個頭入去奶
奶到佢出曬前列腺液就埋牙

男朋友好驚比屋企人發現
合埋眼 咬住下唇死忍唔出聲
跟住我會大力d 搞到佢輕嗯一聲
見到佢咁 通常我就會好快射

係人地屋企搞 點都刺激過酒店
有冇人咁覺得

有冇人斯意女朋友冇毛 個gay 位好正 一見到就想插

扯左

not gay

gay post
拉

想知我再講多d

有個妹係下格床仲刺激
九淺一深一頂入去叫左出黎, 之後扮咳

起左我底再講

其實個妹一定知 試過

因為上面唔覺得搖
但下面會搖到仆街 好似地震

得啦得啦知你gay啦

係知啊
第朝個妹仲串鳩佢"想叫咪叫出黎囉, 我又未訓"

之前我問戒指 買樓 求婚又冇人話我gay

頂好羨慕 有冇諗過姊妹井

唔咩興趣,有D鳩缩.
屌HI梗係大開大放,杜比環迴最好. 淨係水聲出面都已經聽到晒..........

一個細妹幫你奶袋底 奶到發發聲
一個家姐坐上你度up
屌諗起都爽

想知

呢d 係刺激！刺激呀
想做又唔可以放膽做先正

On9 po

成條j都係啡色

將條利放係佢lin 頭度打圈
佢仲辛苦 好想叫 個面谷住曬

想拍籮由都唔得. 不了

後面=狗仔式 但訓係度

巴打s

捽條Jin🤔

打錯

快射應該唔關環境事

係酒店我可以黎三發

男人點會冇呢個幻想
不過唔會有行動啦

3發秒射

下次換返杜比環迴通屋跑,你就知道分別. 係佢懇求你,快啦,死喇,死喇........

細妹同家姐係唔係同齡或者相差唔多先可以咁樣講出黎

咁我試過 我自己有租屋

係我屋企搞 未插落去 只係咀下
佢下面已經濕撚曬
一換落去成手水
好撚誇

征服感

係 就係呢種感覺
佢求我叫我唔好再插
佢就黎叫出聲

女朋友隻耳仔好敏感
我一奶 佢就會呀 咁叫出聲
佢成日唔比我奶

正皮：狗仔
負皮：坐蓮

有

有冇野分享

不推文

唔記得差兩年定三年
MK妹黎, 講野唔會就住就住

睇黎佢都係性情之人食得過

女朋友成日話痛 叫我唔好咁入

冇計 一頂就到子宮頸

插到佢下意識用手想推開我

我就換個更加入既位

大家記得用不推文

刺激唔過嗰陣我去條女個男朋友老母屋企做

其實應該唔難

利申16cm

實睇到

真 我試過係我ex 屋企扑野
扑到一半佢老豆返黎
佢收埋咗我係佢個書房
跟住條囡成晚有幾次走入黎扮拎野
佢一入黎我即刻除佢條睡褲 摷佢 對幾下
好撚刺激
刺激在唔可以俾佢屋企人知 屈成晚蛇
但個晚係辛苦既 要係張按摩椅訓覺
等到佢第二日屋企人返晒工先走得

試過喺ex度扑嘢 之後佢老豆返左嚟 佢即刻九秒九衝出廳拎返哂我啲衫褲鞋襪入房 我匿左喺被竇嗲都嗲唔敢嗲 好彩佢老豆之後要洗車先走得甩

無人想知 拉

你同我經歷差唔多

好kick 姐係你撬人 仲去人地條仔老母屋企做？

多你2cm 唔多

我見住佢企係度 唔郁 唔講野 真心睇到？

屌係喎

咁先正有冇插佢？

有無屌埋伯母？母女丼

實睇到，咪傻，佢都有試過啦點會唔知

咁好彩 如果佢老豆知你係屋企 實打鳩你

相認

應該係佢一家人食飯嘅時候玩震蛋

冇 伯母唔掂

屌 我以為睇唔到tim 你宜家講完我見佢老母會老尷

有野想講咁

震蛋咁撚嘈 點玩

幾十歲人咁撚多性幻

後生仔女扑嘢好正常姐

咁都差唔多

係

性幻想可以作到咁多咩

遲d伯母實叫水喉佬上去望望間房邊度漏水，成日有滴水聲

怕醜仔

屌 幾撚好笑

依個咩台

感情lo

叫水喉佬同我度下 邊個大碌d

你見到都唔知講咩好啦，同你講唔好奶住，出黎飲湯？

咁高潮點算

以前𡃁仔年代試過一次年三十晚去條女屋企過夜，等佢老母老豆訓哂後靜靜雞去廚房度仆野，堅剌激。

伯母驚你食唔到啲食材嘅鮮味

我expect 佢老母：湯仲好飲過閪水la

通常都係扮出嚟

我成日都咁屌到佢打開個口 又唔可以叫出聲

到時查到了，呀乜太，原來係你果女下面漏水

我：你個水d 閪水又幾撚鮮味 平時你地飲開咩？伯母你個d 會唔會一樣味？

你估個個好似你條女咁

對撚？

點用會知 同佢死過

lin一條條架咩？

唔通佢扮出嚟又話俾你知

打錯呀

係架 你男朋友實好撚爽 秒秒都想射

睇你咁講就知你青頭
女人爽 下面會不自覺咁縮架

咁其實痛都會嘅.....

請善用不推文回覆

啲鬼妹唔當係咩一回事，佢啲朋友好似全部知我去過一個星期夜扑佢，包括佢條仔 不過佢條仔本身出咗國，第二年飛咗佢

有人會搞到痛都唔出聲？

明明就好嘈 嗌到拆天 話唔比佢嗌

佢條仔咁都接受到

咁耐時間有無好急尿？

上下格床係好明顯 上定下郁都一定會知

好問題我都想問

屌
中間放咗監去咗一次廁所
佢仲俾咗杯水同餅我
我忍撚咗成十二個鐘
中間有衝動同佢老竇老母攤牌
話我唔啱 不如俾我走

我未係囉

唔會係同一個人..... 掛？

去條女屋企過夜
等條女訓著再同佢老母扑仲刺激

屌 我都試過 又要等兩老返工先走得甩 個膀胱差啲爆

屌又幾好笑 你女朋友應該比支津路樽你屙

gay 用ky la 你

食完人地個女
仲食埋雞脾糖水先走人

你地女朋友叫咩英文名

棋靈王

冇個水樽屙咩？

縮

咁先正識玩

做咩唔鎖門

就係冇 成間房一隻杯一個樽都冇

... 鄧你覺得慘

屌鎖左咪好明顯係搞緊野

一開始係
試多幾次就關門扑算

都要佢開你門佢先知你鎖咗咖
到佢開你門你寧願你鎖咗好過無鎖

因為佢地成日開門

不過我老母仲on9
我家姐同佢男朋友鎖咗門係房
佢係咁係出面敲
敲到佢地肯開門

玩照田雞咁唔識do

佢on9咖

gay位

16都真係捅到就死

未必係on9呢可能特登咁做

我

但俱往矣

Lm

咁你嗰次有無幻想其實係屌緊細妹

gap今日唔知做咩成日打錯

係？你地係咩感覺

想睇生命既起源

搵過第二個奶

點樣老母禁門鐘 你就送女朋友落街？唔會撞正？

屌扯扯地

女朋友個妹好黐身 成日走埋嚟撩我
無乜必要都唔想上去 好煩
但auntie煮啲嘢好好食

gay 位

攪佢家姐就刺激🤣🤣🤣

妹妹想搵你開苞

不過佢家姐好大個

分咗手之後

就再冇拍過拖啦暫時

咁長情

15歲咋佢

等到佢16歲先搞

轉埋工
之後識唔到啫

起左，你有無覺得對唔住義士手足？

識番個sp 頂住先

係囉, 都唔知上手邊個訓過

出面咁多po 想出下第二d 都唔得？你唔會扑野？我呢個po 已經唔係熱門 你仲想點？

孖鳩人

又唔知佢消毒得乾唔乾淨
冇理由次次入去都消毒一次

不了

雖然單身

但有有keep 住練條脷
功力應該有進步添

想嘅話唔使等都得添
但不了

點樣練

做咩？好柒？

佢屋企冇書房

手指公同食指夾實
會有一條罅

起勢係咁奶

可以keep住速度力度
同埋搵到點樣奶隻手最舒服

用落去囡囡度應該可以參考

屌好核突 諗到你個樣
如果你比老母見到
實以為你係變態

練功梗係收埋練㗎喇

你奶西會公開奶咩

但我接受唔到奶自己手指好羞恥

中上啩
但我愛我女朋友

伯母: 咩你咁無常識架?飲埋啲未煲過既閪水

穿崩啦 仲叫人起你底

而做練習

將就下啦

你有真嘅就唔使練習啦

諗到個畫面笑撚死

所以要收埋練

好男人

暑假直情叫條女上黎日日訓

老豆老母訓著就入房係咁扑

一邊掩飾口一邊係咁插佢 晚晚搞到無力先攬住訓

屌笑撚死

假膠

假膠我撞車死

咁樣係最正

我就係熱門見到你呢個post唔係熱門我都由9你

屌你老母，膠post造愛上熱門

一早已經唔係熱門la

你唔話下面咩av 女優 , 氣炸鍋,個身好痕,同阿冰？

好細過都去過以前女朋友度攪野。岩岩黎完m任我點攪都得

果日佢ive 放假。一大朝早6點我就起身出發
佢細佬番學。老豆番工。老母去拜神

係佢父母張床攪。攪完又再執番正d 位
驚餐死

又對撚
又條lin
我唔知你同咩生物搞

有冇諗過老豆其實已經見到啲蛛絲馬跡
只係求其搵個藉口落街比你自己走

屌啦咁你條女未好慘？
做到一半又未上到高潮就要完事
仲要自己一個橫風橫雨咁返屋企

見到你已經飲緊湯 咪唔打搞囉

有冇覺得自己好似偵探咁 記得曬d 位

呢個版本唔係我寫做乜事

咁伯父又幾通氣

已經夠滋陰

笑到我仆街

之前係女朋友屋企做 佢房門對住客廳 佢屋企人坐哂喺廳 我就同佢係房入面淨係隔住房門佢幫我含 夾硬㩒佢個頭含勁入 佢勁辛苦想咳個樣

我中意係你post留言又點

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

拉

咁你又推po？戇鳩㗎？

女仔食完飯即扑唔會嘔咩

撚有女

屌埋女朋友家姐同老母
玩4p

Pull

又係呢個故仔，作文都俾d新意啦唔該，0分

個個都係ex
啲處比連登仔屌哂

又係FF post

Gay 位係咩玩法

其實伯母佢地聽到啪啪啪，只是扮聽唔到o者

次次都屌到佢高潮先射😚滿足嘅樣好正

PR 真係進軍連登

點解要夾硬迫佢 好易窒息wo

屌 唔好比圖

我咪用左不推

點會？

好撚識玩

唔係掛 隔住門都聽到

有冇噴水

膠post請用不推文

你就pr 喇p 牌

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

拉啦屌 無人想知你做愛幾刺激

你一路扑，你條女一路屙返啱啱食個d冷飯菜汁出黎

記得不推文

btw 會隔一陣先做 點會即刻黎

溫馨提示 記得播下音樂

有la緊係 不過成日覺得播左仲明顯

放屁就冇 gap屁就有 有冇人明

首先, 不推文

再分享

試過去其中一個EX度
有兩次

一次係weekend 中午佢屋企冇人，但係佢老豆好似就番。於是.......
開住電視check 大廈cctv，然後推低佢向前係食飯台，後入佢，一齊睇住CCTV ，然後一路後入屌佢。最後抽出來射哂係張台度

第二次係係佢間房，佢阿哥係隔離房訓緊教，我就撩佢摸佢。然後開始扑。佢唔敢叫出聲，都係細細聲呻吟。果次直頭屌到佢高潮埋。好記得果日我仲要係做完GYM 上去，明明好累，都出哂力屌到佢高潮

後來有一次，上佢度，佢阿哥又係度，然後佢阿哥同條女落樓買野食，出門口前講左句，佢去買野食咋，唔好搞咁耐呀 所以我好懷疑果次佢係聽到

ok

j

唔夠長

good

大大力鋤

鋤到佢叫唔好

睇住cctv 都幾謹慎 但佢老豆真係番到
你會唔會即刻拔出黎 定插埋佢

佢哥實聽到la 高潮埋wo 你以為細聲啫
佢實係隔離房一路聽住自己個妹比第二個男人搞到呻吟
一路high 到打緊飛機

見到佢老豆入LIFT 就肯定即時著鞋走人啦

唔識含咪迫佢含深入d囉 當懲罰黎

好衰

以為你咁勇ma

唔驚含到咳 咬到你條撚咩

所以咪變咗ex

咁叫你女友去你屋企渣返你條lin,當打和好

我前前前度話生平最刺激既一場就係係佢屋企奶奶下佢老豆突然返黎
唔係佢老豆去左沖涼個下幾難先走得甩

條lin，你條女粒lin應該好長

實聽到啦

奶過一次就唔俾奶，話老尷

自己睇下頭幾個嘅留言先啦傻閪

我本身有租屋 女朋友同老母 同佢家姐
成日都過黎同我搞

如果平時普通咁含咪有雪雪聲同水聲含深d深喉咪好d

有無人試過後入再搵手指插菊花，等佢雙穴齊開？

因為你技術唔好

要做練習！！！

依家出去練！！！

不如再順手同伯母玩3P

食晒三個你咪好唔得閒

都忙傢 得閒過嚟幫手

咁撚長既 想含

有日，我個女帶男仔返屋企，個男仔係間房度搞我個女。之後，仲留係度食飯。食完飯條靚仔問: 細伯, 有無甜品食啊？我即刻火都嚟埋，你已經食左我個女，食埋飯，宜家仲想食甜品。果刻我想推佢埋牆，打爆佢個頭再磨成粉末！！

想幫樓主含

我

其實縮都可以扮出嚟既...

啱呀

吸取教訓la 你

長到好似平時bb啜奶個d 媽媽咁

唔止刺激 係驚嚇

遮住你個樣咁幫佢奶 佢應該冇咁老尷

咁識食

原來有咁既玩法

你會唔會幫佢灌腸先

你地班死仔 對伯母有幻想

唔准約炮

插到你屎眼大到漏曬d 屎出黎

排隊唔該

好耐冇見到

扮係好撚明顯

係女朋友屋企搞女朋友老母仲刺激

但開門個下佢真係噴出黎咁滯
正

我係等屋企人訓曬再出廳搞

你射完之後 佢有無射番你？

比佢屋企人知道仲好啦
我而家屌緊你個女呀哈哈

有次同ex係殘廁扑，有個清潔呀姐係出面拍門話再唔開門就用鎖匙開，刺激到

點解係酒店搞會刺激?

認同
一邊同佢傾電話
一邊同佢家姐扑野

點樣偷偷含住

有次打八號風 前一晚上左ex屋企 第二朝起身諗住走個陣 成家都係客廳度 唔記得射咗幾多次

點解咁不智 棋靈王？

你點呢得切？？

佢地起身屙夜尿你點

阻住人收工死左比人燒春袋

有情趣同主題酒店

我係佢房即時縮入被
佢去開門時收埋對鞋
就咁

唔叫埋佢加入？

咁你最後點走

阻人扑野燒春袋
佢拍完門驚到即刻射撚左

屌反應咁快佢屋企好大？呢入房冇人會發現到？

其實全部都係同一個女仔

襯佢老豆訓晏覺 佢點左阿媽落街買下午茶 我先走到

勁

搞到我都想上你女朋友屋企食飯

咁又無，個個人唔同，通常係腳軟

比你做汁男

屌點解個個都係扮咳好撚明顯

屋企唔方便, 酒店又驚有毒
呢排都唔知去邊仆野好

其實點都明顯
根本上係人都知做緊咩